Mijn geest was bezet door angst voor mijn vrouw.
Ik dacht dat ik haar Leatherhead, bang is in gevaar, rouw me al als een dode man.
Ik pacemaker de kamers en riep hardop toen dacht ik aan hoe ik was afgesneden van haar, dat kan gebeuren bij haar in mijn afwezigheid.
Mijn neef wist ik dapper genoeg voor noodgevallen, maar hij was niet het soort mens te realiseren gevaar snel stijgen snel.
Wat was er nu niet durf, maar terughoudendheid.
Mijn enige troost was dat de mars gingen verhuizen Londen-ward en zich van haar af.
Zulke vage angsten houden de ogen gevoelig en pijnlijk.
Ik groeide erg moe en prikkelbaar met halfbakken doorlopende ejaculations; ik moe van de aanblik van zijn zelfzuchtige wanhoop.
Na wat vruchteloos remonstrantie bleef ik weg van hem, verblijf in een kamer - blijkbaar een kindermenu schoollokaal--bevattende globes, formulieren, en copybooks.
Toen hij volgde ik derwaarts, ging ik naar een vierkante kamer aan de bovenkant van het huis om er alleen met mijn pijnlijke ellende, locked myself in.
We waren hopeloos omsingeld door de zwarte rook alle die dag en de ochtend van de volgende.
Er was sprake van een volk in het volgende huis op zondagavond een gezicht bij een raam en de bewegende lampen, en later de dichtslaan van een deur.
Maar ik weet niet wie deze mensen waren, noch wat er van hen.
We zagen niets van hen de volgende dag.
De zwarte rook dreef langzaam riverward via maandagmorgen, kruipen dichter en dichter bij ons, rijden eindelijk langs de weg buiten het huis dat hid.
Een Martiaanse kwam op de velden 12:00 Het spul met een waterstraal oververhitte stoom die hissed tegen de muren, ingegooide ruiten ingegaan en gebroeid halfbakken hand als hij vluchtte uit de voorkamer.
Toen we eindelijk geslopen in de natte ruimten en keek weer uit het land aan de noordkant was alsof een zwarte snowstorm had gepasseerd.
Kijkend naar de rivier, we waren verbaasd te zien de ongebreidelde roodheid vermenging met het zwart van de verschroeide weiden.
Voor een keer dat we niet zien hoe deze wijziging gevolgen voor onze positie, behalve dat we werden bevrijd van onze angst voor de zwarte rook.
Maar later heb ik ervaren dat we niet langer verstikken, dat wij nu kunnen wegkomen .
